En we vormen een band--able-bodied, schone-minded man.
We zijn niet van plan om elke rommel dat scharen.
Weaklings weer uitgaan."
"Als u bedoelt me to go?"
"Well--I parleyed zou zijn, nietwaar?"
"We won't ruzie over.
Verder kan." "Wie stop gehoorzamen orders.
Gezonde, schone-minded vrouwen willen we ook--moeders en leerkrachten.
Nee lief nemen dames- geen gestraald rollende ogen.
Kunnen we niet zwak of dom.
